[PS4] Fifa 17,18 proclub招人

收ST 要求前場停到波 組織進攻
毒扭不了
平日九點後一點前踢
Fifa18都會踢
有興趣留tg試腳

Tg: kahott
星期日可試腳

TG WA:2574

自膠

thanks

pish

tg: kelywcc

推